brand new music 新團 ab6ix終於出道啦！！！

mxm+wannaone 大輝 woojin + 新人

希望大家多多gchi

訓身跪地G持我WOOJIN！！

本身佢地predebut我以為係bnm4子 出道
新嗰個我唔係好識

原來新嗰個叫田雄
以前係yg練習生
曾經喺stray kids同jyp 練習生進行過對決
完全唔認得佢

曾先後在AB娛樂、Woollim娛樂、JYP娛樂及YG娛樂當練習生。2017年9月，曾以YG娛樂練習生身份出演生存實境節目《Stray Kids》第六、七集，與JYP娛樂練習生進行對決

不過我諗佢都幾慘 話曬其他4個都有曬Fans底

我都覺 不過佢定位係主唱
都唔會有太少part 應該都可以追下人氣嘅
我初初以為大輝係主唱

AB6ix個logo 好似掉轉嘅mixnine

佢地就快黎香港啦

請g持

我之前以為係依家pdx101個紅毛同佢地組

佢地公司都比幾多活動佢地
希望佢地可以今年睇下有無機會同 txt同
produce新團爭男子新人獎

我發雞盲睇錯佢個名做田雞

講錯 係藍毛先岩

好似有d難度

我覺得佢地放佢地落去都合理嘅
新d嘅練習生去5年團入一個兩個都係一筆投資

如果produce可以砌贏txt都幾癲
txt 已經有個幾大嘅fan base

produce mnet親生仔
加上真係唔可以睇小pd系列 話沒落但404收視好似仲勁過之前

跳得幾好

留個名 英文

Btw主打好正 loop緊

如果有油c
我不了

好like呢首 202 佢地評級跳個陣就上左腦

1:07fucking fucking fucking fucking...

我都好鍾意
係回憶

三姓家奴？

4

原本個歌詞係乜

4家性奴

聽唔出...

原來係rock it

我應該一開始先入為主聽做做 fuck it fuck it

田雄不知幾受歡迎

粉絲名叫abnew

點讀

睇左做andrew...
對唔住。。。

我大爆射東賢

全雄幾正

*田

Ab new

懷疑brandnew music啲人唔識改名

同人講我係abnew 啲人都

ab6ix（five)

反而成團我最鍾意佢

第6位成員係fans

Dance for you woojin段rap真係...

ab6six 好似驗証碼

Dance for two 自膠

abnew點讀都係怪怪地
再出道粗卡 朴佑鎮